有冇人另一半俾公司炒左

如題
依家咁嘅時勢俾公司炒左跟本搵唔到工
佢好大壓力同時我心里都有少少怪佢
佢成日自問工作做到100分 俾人炒係天意
我唔多覺 例如如果佢ot會計反ot左幾多個鐘 一個鐘都唔會蝕俾公司
究竟係支持佢好 定怪佢咁既時勢俾人炒真係好廢

佢本身做邊行 搵緊幾錢？
如果搵個萬零蚊 唔蝕俾公司好正常姐 有親咩

其實你怪佢又有咩意思

比人炒左仲怪咩 ？

里你老母
反你老母
屌你老母

分手 放過人地

我黎緊應該都遞信 唔想做

休息下算

唔同公司計。都會炒你。

宜家佢有冇叫你養佢呀？
你唔想同佢共患難姐
唔蝕比公司有咩問題
唔好咁港奴啦

咪係
人地想比人炒？
人地比人炒左好開心？

做邊行？

點解要蝕比公司 番足係應份 ot唔撚係義務 如果佢係ot15分鐘都要計個d就另計

里 反 既你老母
計返OT幾多個鐘有乜嘢問題 明買明賣
僱主同僱員嘅關係 唔撚係奴隸主僕關係
識著你呢啲女唔識包容另一半嘅真係前世唔收

邊有人想俾人炒。他日你俾人炒你另一半怪你會點諗？

有咩好怪 計OT錢天經地義
又唔係賣命比公司

佢ot會計反ot左幾多個鐘 <--- 咁做有咩問題

同公司計OT鐘有咩問題？唔通做義工呀
佢有無叫你養埋佢先

呢個時勢邊個想俾人炒你地係咪好有經濟壓力？ 其實佢比人炒左自己都好唔開心 呢個時候陪佢多d啦 當俾佢放個假充電
利申都俾人炒左

你咁on9 你另一半有你仲慘過俾人炒

我想問而家結婚拍拖係咪唔包共患難？

大家唔好屌樓主先 我又好明白佢喎
我都試過有女朋友以為自己做嘢好勁
俾人炒都仲唔覺得自己有問題果種

假膠？

如果佢係management ，ot一陣就係基本盤，除非ot成三四個鐘
但如果佢係普通work force ，ot 就係ot，公司制度上有得計就一定照計

樓主分手啦 唔好累左條仔 佢值得更適合嘅人

你係男定女?

sor睇番之前你既post,當你係女啦
咁都係支持下佢啦,但佢要有個心再搵過另一份

唔驚！
相信我養

戇撚鳩

Ot緊係要計返鐘
你唔係你想做奴隸呀

佢俾人炒 佢都唔想架
計OT 呢個係天經地義架喎 又唔係呃返黎
唔通日日無償OT 先叫盡心盡力？

就算仆心仆命賣晒啲時間俾公司
佢要炒人都係手起刀落，唔會同你計之前付岀左幾多
Business is business

反而你做人另一半係咪應該係呢啲時候俾多啲支持佢

你意思係我地每人都OT一個鐘, 咁世上就唔會有人俾人炒?

調轉佢為公司仆心仆命，到最後都俾人炒你就會怪佢on9無能，算啦！你應左佢係怪佢被人炒破壞你地嘅計劃，你個心會好過d，唔好扮無野啦！

假膠 拉

呢個時勢俾人炒好廢？你無俾人炒只係你好彩！
你怪佢啲乜撚嘢？定你覺得宜家佢失業你仲份19工襯你唔起啊？

女人就係咁仆街

唉 我部門無人計
我都唔敢計

過兩個月搵到工又痴返埋去

話明OT! 即係過晒本身應有既辦工時間啦 有得計返緊係計啦！有咩問題呢？？
返工老奉要無償OT架？？

希望唔係假膠啦，你男朋友要有個心再搵過另一個女朋友先岩。
究竟你有咩可以怪佢，因為佢計準OT錢所以唔鐘意佢阿?

哂氣啦,咩ot都係藉口

女人呢種生物係欣賞強者,但對弱者0容忍既生物

所以女人對任何弱既生物都恨不得隊多佢幾野,踩多佢幾腳(就算對方無攻擊佢都好)

其實可以慳返啖口水
樓主一定會同條仔分手
完

你咁都講得出心入面已經有答案啦，放過你男朋友啦

on99 講到佢好似好想比人炒咁

咁既時勢 炒人好正常

On9 唔明有乜好怪
又唔係佢自己辭職 又唔係要你養
佢比人炒你仲要怪佢而唔係安慰佢
咩女朋友黎

口口聲聲話愛另一半
另一半失意既時候唔鼓勵唔為佢打氣之餘仲要怪佢
真係患難見真情

乜你條仔俾人炒咗？

計返ot左幾多個鐘同 工作態度（盡力做到100分）有乜衝突?
佢俾人炒，咁大壓力，點解你唔係想氹佢，幫輕佢，反而想怪佢？
睇完你幾個post，明顯你未想同佢一齊承擔責任。諗清楚你想同佢行到邊步先啦

條仔被炒，咁你唔止比4000蚊個月，要17000

你都痴撚線，依家打工定賣身？
OT 左就梗係計番錢，佢想俾人炒嫁？
早d 分手，放過個男仔啦